有無科學家肯研究將啲垃圾扔上太空？？？

做到感覺會乾淨好多

你就是.....

你想做太空人？

有呢個錢點會無好方法處理垃圾

貴過你係地面燒左佢

扔去太陽仲好 燒埋

應該射精射上太空

咪叫科學家研究點低成本扔垃圾上太空囉。

依家射野上太空都唔係下下成功啦
成個技術都未成熟 更何況係要負重運野上去
就算運核廢料射失一下就好撚大鑊

仲嫌太空未夠多垃圾咩

送去太陽仲貴過送去木星喎

我有諗過海平面上升
運d水去荒漠化地區is ok 👨🏻‍🏫

呢個答案係咪每個學生都會講過
以前咁答比老師話成本問題

如果扔哂地球物資咪越來越少

成本太高

拯救地球呀

人地俾錢研究點樣回收太空垃圾，你就叫人洗錢dum 多啲垃圾上去

扔入地底咪算

你只要一死就會少一件垃圾

太空已經好撚多垃圾

會阻礙衛星航行

太空垃圾跌返落地球咪又係你地受

一陣一個唔覺意撞埋iss 就上得國際頭條

It will burn

有momentum㗎嘛，點會返返轉頭

做乜回收喎，扔多啲上去，反正都咁浩瀚咯

應該諗低成本嘅方法

燒到冇害嘅野點解唔直接燒
有害嘅野係大氣層燒一樣有害

如果將d垃圾掉上太空 地球嘅element 就越嚟越少

呢個topic幾有趣 有冇巴打分析下有冇可能實行到？

樓豬想上太空

fyi

講射上太空應該都係射出地球個重力場
唔會阻到現有衛星同增加地球既太空垃圾

要運幾多轉先升到1mm？
運輸過程出啲溫室氣體都可能又夠升返個海平面

我想上太空

以小弟有限既知識，係因為地心吸力既關係，除非你d垃圾超出地球既吸力範圍外，唔係既話d垃圾都會圍住個地球轉。而目前圍住地球轉既都有太空垃圾，隕石碎片等等，全部都高速旋轉緊。而依個問題都會越嚟越嚴重，太多垃圾圍住地球會破壞太空站望遠鏡衛星。而將垃圾扔出範圍外需要好多錢，當務之急係解決太空垃圾先。（應該係

sorry for 1999

如果可以搞咁大，做乜唔直接起垃圾焚化爐
1.可以發電
2.低土地佔用面積 細過堆填區
3.處理垃圾速度快
4.可以令垃圾面積變為原本嘅10%或以下
5.副產物又多用途
etc.

污染呢？

土星有土星環，地球都要有地球環

樓豬有冇諗過整一隻飛船會產生幾多垃圾同污染

不如研究降低焚化既污染仲實際

點解咁都講得出
樓主想上太空？

其實直接搵過火山
溶岩燒哂佢
又無剩餘物 唔知得唔得呢

架仔發明d焚化爐好似好堅

仲用飛船，所以你地真係無發明家嘅頭腦，太過frame死住 要低成本一定唔會用現有嘅方法囉，唔係點解要研究

圍住地球已經夠多太空垃圾
宜家研究緊點樣解決太空垃圾問題
避免將來影響地球
樓豬又話叫人研究扔多啲上去
做足功課先衝出黎柒啦基佬

軌道電梯

but樓豬死左咪少咁件垃圾

飛出地球嘅引力範圍囉 有無追post㗎垃圾

點解唔掉去宇宙盡頭？因為成本問題囉！

科技會發展架CHING
以前由香港去歐洲都要幾個月
依家1日都唔洗

在一九九七年燃燒十一萬六千五百噸都市固體廢物時，共排出21-27克二噁英﹔但二零零七年燃燒一百萬噸都市固體廢物，排出的二噁英僅餘0.6克

經呼吸直接攝取的二噁英只佔人體二噁英攝取量百分之二以下，不會對公眾健康造成不良影響。

隨着焚化技術提升，例如攝氏850度以上的高溫燃燒室、空氣洗滌系統、獨立的活性碳灌注系統或觸媒式濾袋以有效破壞二噁英等，已大大減少二噁英、懸浮粒子和有機污染物等的形成

不如下次Google下先好唔好?
下下都要人喂到埋口

樓主想太空旅行

咪有囉 中國射親上去果d都係垃圾黎

如果運，有無諗過要運幾多先解決到問題？幾十億人一日產生幾多垃圾？

係唔係日日用地球資源將d垃圾射出地球引力？係搞都搞左現有太空垃圾先啦

岩，無咪研究囉，研究都研究左隨意門先啦

污染環境啊屌你老母

師兄好波
地球等你拯救

扔垃圾上太空要大量燃料，咁不如直接用d燃料燃左佢仲實際，起碼慳返個火箭筆錢

其實地球本身已經係外星人好多年前扔出黎既垃圾

你想反地心吸力又點撚樣低成本呀，玩angry bird 玩上腦? 如果反地心吸力咁撚易，飛機就唔洗用咁多油啦。

一陣得罪d外星人阿

夠唔夠錢整部蟲洞機傳垃圾去太陽

細個果陣真係諗過用個流線型既殼包住堆垃圾
再搵個彈射器既物體一野彈d垃圾上天
依家諗設起碼咁彈法空氣阻力大平衡又難搞

改做起個太空電梯既物體慢慢運堆垃圾上去
上到一定高度再發射聽落會合理小小
雖然其實都係不設實際

成日剩係識得話無可能無可能，一啲foresight都無 無黎進步

扔比佢, 好過放係我門口

海水逆滲透 係加洲果d地乾旱地區用水管連水塘 補返地下水 得唔得

科學家研究韓國電戲既機械人女友好過啦

一諗到枝火箭係半空爆炸就

This post...

知唔知依家帶一件垃圾上太空要幾多錢呀
研究埋呢d不切實際既野,不如將錢投資於可再生能源同埋垃圾再造
話時話,你咁撚有foresight,你比錢研究囉

嘩你真係當老溤架？

其實idea幾好，係技術上未運到咁多啫
留名睇100年後會扔上太空

唔值 起碼係呢刻